係IVE到點樣先可以識到朋友呢...?

小弟今年岩岩先讀IVE...

怕識唔到朋友....

我想問點樣先可以好容易咁樣識到人呢....?

典解仲有人

40歲人仲讀咩Ive....

你讀左10幾年啦

牙蓋四十幾碎都讀ive咁上進

我都出左post 問

學Vien 30碎玩ocamp

大叫你個名

有冇圖

D同學開心死

玩波仔玩成晚

佢唔止啦

樓主真人讀Ivy league

佢好鬼正

有Vienbb做組女實爽死

試下睇啱直接拎扎花返去求婚

好多其他同學仔唔post 連登喇
自己上佢ig睇

leggings

哇屌
D男同學一路上堂一路幻想佢個裸體打j

心諗我知你對lin咩色啦

攞咗盒飯入廁所食